疑被偷拍裙底春 警嫂報案拉休班警長

油塘發生偷拍裙底疑案，休班投訴警察課男警長涉嫌游蕩被捕。昨午約5時半，一名年輕女子於大本型商場搭乘扶手電梯時，驚覺後方一名中年男子將手機低垂，鏡頭向上，懷疑他偷拍其裙底春光，連忙喝止對方及報警求助。

警方接報到場調查，在涉案男子手機內未有發現相關照片，以涉嫌游蕩將他拘捕帶署，並檢走其手機作進一步調查。據了解，被捕男子為一名休班警長，隸屬投訴警察課，而報案女子的丈夫亦是警務人員。由於案件涉及警務人員，案件交由觀塘警區重案組跟進。

休班警又加一分

休班休班休班警
即係咩撚野身份

阿Sir懷疑警嫂底褲收埋毒品，而家阿Sir嚴正執法都唔撚得？

休班仲要警長 好波 !

無相都要比人拉走 女人玩哂
無事放番出黎都比人浪費左成日時間
下次企扶手電梯個陣電話都唔拎出黎了

個差佬最後有冇事就要貝睇佢同個女人個老公邊個大粒啲

屌咁都㩒錯

Own goal

一損再損又黎損繼續損

又一單

原來係休班警，仲以為警察犯事

唔通休班警既犯案機率真係咁高

可能只係被屈

呢d芝麻綠豆事件，通常放人了事

而家咁，應該係個女人話一定告，先至大家返差館搞幾個鐘落口供...

警賊而家睇返group入面啲相可能會發現原來係自己老婆

油塘發生偷拍裙底疑案，休班投訴警察課男警長涉嫌游蕩被捕。昨午約5時半，一名年輕女子於大本型商場搭乘扶手電梯時，驚覺後方一名中年男子將手機低垂，鏡頭向上，懷疑他偷拍其裙底春光，連忙喝止對方及報警求助。

警方接報到場調查，在涉案男子手機內未有發現相關照片，以涉嫌游蕩將他拘捕帶署，並檢走其手機作進一步調查。據了解，被捕男子為一名休班警長，隸屬投訴警察課，而報案女子的丈夫亦是警務人員。由於案件涉及警務人員，案件交由觀塘警區重案組跟進。涉案男子被扣查後已獲准保釋候查，下月須向警方報到。

成件事真係好亂

又賓周都損

邱頒警

手機內未有發現相關照片

隸屬投訴警察課

其實係呀sir重組緊案情
想模仿偷拍狂既行為從而得知佢地既思路！
一定係咁！
誤會黎！
投訴課既警長記得要同番外界咁講啦
利申:唔鐘意差佬